啱啱發惡夢俾人起底 身邊人知道曬我連登咩名

嚇撚到仆街

俾老豆老母知道我其實好毒鍾意睇動漫，係毒男，平時話出去同班fd打波同食野，其實都係自己一個跑步，根本冇fd

Ex知道我鐘意開膠post，同有少少戀童，又會係成人台傾av，即刻係ig講咩好彩分手分得快

中學同學走曬出黎話咩估我唔到，根本大家都差唔多，憑咩笑我

之後係條街度俾人指住黎笑，最後俾貨van撞死

屌 有d想del連登ac 但del ac都唔會del曬我d posts同留意

連囝可唔可以幫下我

Ok ok

Thx bro